岩岩聽到有個中學雞係藥房話要犀利士

有無得報警

唔抵得人地有得屌閪？

佢老豆點佢買？

中學雞點會自用呀⋯⋯我中學時候都一小時不倒啦